巨乳人妻入～原來周姐撚一早寫咗首歌係講你！

[img]
[/img]

把她忘記
重複告訴自己
熟悉不再熟悉
但清晰卻還是一樣清晰

喔～去吧
隨著右手旋律
忘了左手的委屈
就算沒伴奏也可以繼續

前進 找尋新的記憶和空氣
放晴 等雨說放棄

在有眼淚的雨裡
哪裡都是你
擦乾是否就看不見你
腦海裡 你的笑容太徹底
徹底把我囚禁在你的呼吸
我跟著哭泣

在有眼淚的雨裡
哪裡都是你
抱緊你是我逃離的距離
太擁擠 我在你的世界裡
看不清楚的是你還是自己
我們都在等雨停

同佢好熟
當年想溝我，拒絕咗

因為你愛我

No

姐撚當年係抵受唔到岑晉晴誘惑渣好似係

仲有原來係胡國興後人